{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/PLAY-COMME-DES-GARCONS/GM0023052535433/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Men) Red Heart Wappen Polo Shirt - White"
    },
    "text": "PLAY COMME DES GARCONS MENで製造したFW23 / MP3742P011PLAYラインのポロシャツはシグネチャーレッドハートワッペンが特徴です。 この製品はピケ組織で製作されており、ホワイトカラーで明るい雰囲気を演出します。 着用時に1~2サイズ大きく着ることができ楽で綿素材で管理と洗濯が容易です。 また、季節の変わり目には他のPLAYラインアイテムと組み合わせてスタイリングするのに最適です。 こちらの商品は表地コットン100%で製作されており、手洗いとドライクリーニングが可能です。 しかし、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと変色することがありますので、早めに洗濯した方がいいです。 また、機械乾燥は製品を損傷させる恐れがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦によってほつれが発生することがありますのでご注意ください。 洗濯方法は次のとおりです:1. 手洗いとドライクリーニングが可能です。 2. 機械洗濯は生地が損傷する可能性がありますのでご注意ください。 3. 漂白剤や長時間水に浸さないでください。 4. ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 5. 水に濡れたり汗がたくさんつくと変色することがありますので、早めに洗濯してください。 6. 機械乾燥の代わりに自然乾燥をお勧めします。 7. 摩擦により、ほつれや毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このポロシャツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このポロシャツはシグネチャーレッドハートワッペンが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このポロシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このポロシャツはピケ組織で製作されており、コットン100%の素材です。"
        },
        {
            "question": "このポロシャツはどのようなカラーバリエーションがありますか？",
            "answer": "このポロシャツはホワイトカラーのみで、明るい雰囲気を演出します。"
        },
        {
            "question": "このポロシャツはどのようなサイズ感ですか？",
            "answer": "このポロシャツは1~2サイズ大きく着ることができ、楽な着心地です。"
        },
        {
            "question": "このポロシャツの管理や洗濯は簡単ですか？",
            "answer": "はい、このポロシャツは綿素材で作られており、管理と洗濯が容易です。"
        },
        {
            "question": "他のPLAYラインアイテムと組み合わせるのに最適な季節はいつですか？",
            "answer": "季節の変わり目に他のPLAYラインアイテムと組み合わせるのに最適です。"
        },
        {
            "question": "このポロシャツは手洗いとドライクリーニングが可能ですか？",
            "answer": "はい、このポロシャツは手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯はできますか？",
            "answer": "機械洗濯は生地が損傷する可能性がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このポロシャツの変色に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと変色することがありますので、早めに洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥はできますか？",
            "answer": "機械乾燥は製品を損傷させる恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "洗濯時にほつれが発生する可能性はありますか？",
            "answer": "摩擦によってほつれが発生することがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 453
    }
}